共產黨：決定派遣大陸檢測人員赴港進行大型檢測 建黨委醫院

【最新】港澳辦：應特區政府要求，中央決定派遣內地檢測人員赴港協助開展大規模檢測篩查，及加快建設臨時隔離及治療中心

估唔到係mbbs最快失業

DNA直接送中

係MLT呀

呀美帝出手未 就黎死曬堆人

所以話呢個病毒係意外真係。。。

捉哂d 異見人士隔離 冇都變有

咁咪仲多病毒

DNA, 國安, 解放軍進場

起集中營了

直接攞哂全部香港人的dna,直接送中

DNA>>>集中營

活擇器宮隊

集中營 老屈你有武肺 捉你入去 律師家人全部唔入得 因為你未好翻

順便落黎播毒

不嬲都話醫療專業就算依家幾好景都好 只要政府放支国「醫護專才」落嚟就即刻會乞食

我即時諗到係集中營
要整一條話你有武肺既結果有幾難.
一話你有武肺就合法拉你入去. 隔一排公佈你因病去世...

大量播毒員落黎

而家就係講緊只要唔打熱戰
香港個場任玩

大型隔離港

今次唔舉軍都冇計

佢話你陽性就陽性
據你入集中營”治療”

香港市人民醫院